究竟有幾多儲蓄先叫正常?

我指緊每個唔同年層
中學，大學，出嚟做嘢頭兩年之類 ...

比個参考你 我23歲半 儲蓄120萬
香港地你無100萬真係比人笑

幾多係屋企比

比個参考你 我23歲半 儲蓄220萬
香港地你無100萬真係比人笑

勁喎

吹水大會開始

喺你23歲個時daddy有120萬真係唔錯既

9成9都係 我自己本事攞翻黎

又開吹水大會PO 悶唔悶

毅進星 +100 120萬零100蚊

勁喎
btw文盲學到新字

参参参参参参参参参参

基本
十份一

睇你需要
如洗費唔大
又想儲多D

可以固定洗費
儲大舊少少

係連登開喱d post

有聽過話係從你25歲起計, 乘1,2,3....去到你50歲退休
25 X 1 = 25萬
26 X 2 = 52萬
...
30X6 = 180萬
35X11 = 385萬
40X16 = 640萬
50X26 = 1300萬

你地自己計下
1300萬對連登仔黎講勉勉強強啦

吹水大會正式啟用

中就1-2萬
大學就4-5萬
做野2年左右就15萬左右